屌你老母宜家啲補鞋佬揾小學生代工？

求其揾個底切一忽黐上去 小學生拼貼作品咁
問題係黐完上去個底又唔撚係平嘅 你唔好黐個高踭鞋鞋踭上去
仲要整幾粒釘上去都唔知會唔會釘爛我對鞋
想問可唔可以再揾另一間整走佢再搞過 好撚柒

高咗0.3cm你應該開心先係

你冇蝕底 好難補

買過對算啦

膠碼？
識打2更你4叫佢打鐵碼啦

識打更係打鐵碼啦